有冇人訓唔着入黎傾計？

訓唔着

hi

仲未收工

夜貓路過

師兄番咩工

你估下

係機場 好悶

唔撚係7仔掛八號緊

係機場避雨？

等落8號波

翻緊工

咁多巴打番緊工
btw打緊機

等到六點先訓得 咁咪即係屋企返工